兩邊都唔好跟車太貼

「肥仔」cctv片段後期無啦啦戴晒口罩帽

好多疑點

唔洗咁快武斷佢自編自導自演

今次預左俾人屌左膠

「肥絲大隻」入，請幫我改錯別字🙏🏻